有冇人女朋友會問自己買咩禮物比自己好

標題打到1999
姐係情人節阿 生日阿 聖誕節
佢都會問你 買咩比你好
答完佢 順手問埋你邊到有得買 一齊去買咁